屌你老母今日公司個90後係OFFICE 食早餐，我立即屌佢老母

咁事發大約係八點十左右

小妹：
佢：

我：你做緊咩？

佢：ＥＲ．．．今日遲左起身，有Ｄ趕。。。

我：公司出糧比你，唔係比你食早餐囉！！ 而家公司冇飯鐘比你咩？

根住小妹返埋位，見到佢拎個飯盒去ｐａｎｔｒｙ雪

而家Ｄ９０後真係。。。唉。

哇ching你咁好人
我上次見到直頭屌到佢倒左份早餐
佢食左幾啖

其實係咪真係要做到咁？

更年期?

啲全形字真係畫龍點睛

連登啲人原來咁好心地，我公司嗰個又係咁，上次我直情食咗佢個早餐。

我日撚日都買番公司食 你咩公司咁撚冇人情味

八十後仲叫小妹

我立即屌你老母個老母

9點開工，8點10食早餐關你咩事？

你 office hour 上連登
我都屌下你老母先

我公司直接炒左佢

幾時先到00後呀 雖然啲故又幾好笑

支持

你個人心地都幾好
我上次直情食埋佢黎個濃情蜜意既早餐添

我公司8點半開工 我食早餐食到9點

利申： 90後

抵屌，樓下食埋先咪好lol

你果間咩公司？上次我屌到個ＩＶＥ ＩＮＴＥＲＮ喊，

要佢牙ＳＩＲ打黎做和事佬

樓主中女脾氣係差D

系牙清

如果想食早餐，可以前一晚早Ｄ訓，第二朝早Ｄ起身

如果真係趕可以買個包，

邊行邊食，等ＬＩＦＴ食，排隊上巴士食

小 妹都係九十後

真係弱撚智

有Ｄ人情世故，你踏足社會真係未必明

我地成個ＯＦＦＩＣＥ最慢果個開左睇緊ＯＵＴＬＯＯＫ了

食個早餐姐 sor囉

清好波！！
食住早餐睇你post

小耆英

小姨

佢有冇眼濕濕

X 人老母要負出代價

早餐唔係公司食係邊到食

遲左起身 食少餐會死咩

如果想食早餐，可以前一晚早D食定，第二朝唔使食

如果真係趕可以直頭唔食

BTW全形字好難打

唔食飽工作效率會低，

上司安排小妹每個月搵一日開工前開個職安健短會。

師兄思維正確

垃圾工 我日日都係office同人一齊食埋早餐先開工 吹鳩脹？

咁你番工時間又上連登
仲要出po

好心你啦
比人食埋個早餐先使死咩

好彩我都直接開波屌樓主呢啲on9中坑

有一個嬲到話要搵老闆又乜乜乜

結果我依舊順利過intern

返垃圾工果個係你 垃圾公司

原來係admin 狗

大濕妹好波

小妹：
佢：
依兩句個作用係咩 你下面都係用番 我同佢黎做人稱

男人老狗叫小妹

點解咁多真心膠 明明呢篇嘢冇幾耐之前出現過

9點開工
9點半番到
依家走左出去食早餐

利申：冗員

結論： 樓主唔係小妹

小你老母妹咩 呀嬸

其實9點前返到公司已經好叻叻豬架啦

你九十後話人九十後 90年都28啦仲唔認係中女

真人真事自己打

１，小妹好多人追
２，小妹未係中女

係你間公司做, 真係慘過做狗!

OT 有冇錢呀?

上司睇得起得，比我做埋ＡＤＭＩＮ的工作

睇得出你有牧羊犬既特性, 所以....

頭30分鐘返工唔係for食早餐咩

樓主廢青 靠罵人拎存在感
我10點返工 再去食早餐
每日6點準時走
有能力既人 係唔需要同你磨工時

上次公司90後個飲水
即刻炒左佢

算小兒科啦
我個到個90後話要睇世界盃所以唔撈

食早餐姐，你吹撚脹咩

支持樓主
上次有個老屎忽又係買早餐番office食
我都屌到佢喊哂口咁倒左個早餐

利申:90後

屌得90後都仲叫自己小妹

咪係，抵佢老母俾狗屌

我通常都係攞佢份早餐然後食完奶到個飯盒新既一樣再比番自己果份早餐佢叫佢望住我食

90後表示
返工 日日都開完電腦
坐定定先食早餐

佢可以係00後既....
邏輯上無錯

今朝我個60後下屬開工食早餐 俾我鬧到眼濕濕
而家佢落銀行撳錢準備請全team食晏

阿嬸

返9點，岩岩食完早餐，有乜問題？叫你個妹妹嚟我度做，屌你老母扮鳩哂老屎忽。

關你撚事咩，屌你老母

貼早餐咪貼早餐
點解要加埋隻垃圾

話比你聽幾點啫。

老姑婆（８０後 ）

我頭1粒鐘都係食緊早餐
再洗下杯睇下新聞做多兩個鐘野就食得lunch

咁佢又係嘅，辦工室要黎辦工唔係比你食飯嘅

唔夠時間食就應該去茶水間食完，去屎坑柯個早屎先返埋位嘛

間公司你開，你出糧俾員工。 如果唔撚係你可以收皮，多管閒事！

係未個個office 都係噤

On99食個早餐個人productive啲都唔比人食，食蕉啦，你係office水都唔好飲廁所都唔好去丫屌

咁又係仆街D嘅
八點十仲係公司食早餐
應該蒲一蒲頭俾人見到就落樓下茶檔
冇十點都唔好返上去

咁多真心

你出呢篇都係為咗呃屌啫。

含撚啦屌你老母 邊食邊做唔撚得呀？食早餐得撚罪你呀？你班屎忽鬼咪走入廁所落樓下hea 公司出糧畀你返工時間上連登？

睇完內文對話唔見你屌佢老母

小你老母咩小妹

閣下就真係唔明人情世故

唔撚識教d細？ 我上次見有人想食早餐一巴車撚咗落去

你唔好做人上司喇，你去做雞啦

我返8半 9點先返工 食早餐食到十點先開工

9點準時返到公司 先食早餐/叫外賣
人地食早餐關你l事

利申 pt90後返中環office

食個早餐都屌，日日OT兩三個鍾又唔見你出聲

想當年, 我日日對住manager 食早餐
番禁早真悲哀

樓豬做開社畜
應該係雞類

體育台膠post上熱門就會變到咁

係我就一堆文件掟落佢頭啦

鴻福朗文體

睇你幾時俾個傻既送上和合石

炒左佢囉笨

到時搵唔到人自己做埋佢嗰份就笨柒

咁多人覺得無問題?
on 緊duty 受緊薪架喎
你去百佳, 個姐姐邊嘟邊食油雞飯得唔得?
你去睇戲, 個妹妹邊食譚仔邊帶位你有咩感受?
講近d, 你請賓賓, 佢邊食乾炒牛河邊掃地你比唔比?

咁你返工又上LIHKG?

如果係70後老屎忽做呢件事呢

我返實習試過最過份食湯麵同排骨飯

同我以前差不多
不過我果時兩三點如果做晒野就閃人

屌，咁都得！咩趕時間遲起身都係藉口
叫佢訓之前好食定早餐啦！ 今舖我撐你！

咁你諗多一步，個差別係咩？就係有無影響工作囉
返office工食早餐果3個字根本唔影響工作進度，你搵前線工黎比無意思，原理同causel friday差唔多

咁其實樓主公司即係幾點開工?
如果係9點開工8點10食早餐真係唔關你事
除非佢9點仲食緊你就可以屌佢
人情世故我真係笑左 未到辨公時間就係到做野係咩玩法(如果真係有好多野做唔曬提早開工我接受，但為扮工而扮工就免了)
你地要做狗就唔好要人同你地做埋一份啦

到底一個賓賓可以點樣邊掃地邊食牛河

返工攪到小學生返學管住晒咁

食野咪食野囉，好少事者

利申八十頭

之前under過樓主，佢真人好撚好人，上次我遲左兩粒鐘佢都問我食早餐未仲分佢份早餐一半俾我
佢依家只係出假膠post，大家千萬不要信她

咁你請賓賓記得唔好唔比佢食乾炒牛河
唔比死全家

都唔知你up乜春

我淨係回覆樓主個題

八點返工 六點已經係office stand by

人就係咁垃圾
自已打工就要老細體諒比你嘆早餐
自已做老細就唔比賓賓食牛河

你又唸多步, 佢唔食牛河, 掃地唔會乾淨d 架喎

早餐+睇埋報紙唔係office做唔通係屋企做咩

Same here
8點開工
買埋外賣 9點3先反到

我慣左例遲幾粒鐘
直接買lunch 返公司食
係我爸爸公司

留名睇上次直頭食埋條女

又未夠鐘
你估消防局早十五分鐘出去企等交更咩

美國公司 點食都得
樓主繼續返垃圾工 擺官威

閣下奴性真強

膠都廢事比你

大波妹好波

係返工時間食早餐 對其他食完早餐先返工既同事唔公平囉！

返九點.平時食到九點半

日日9點幾係公司樓下買早餐返黎再食

原來同你同公司
你就你茶水部個呀姐

幾點開工先 未夠鐘開工你理得佢打飛機

00:婆婆你好

又肥又柒又多野講個個？

岩牙
Ive仔真係唔屌唔得

叫人瑞你好

我試過喺公司食嘅早餐：

燒賣（茶樓外賣）
糯米雞
常餐
炒麵
沙律
南瓜湯
煎餃

重點係全部都好大的味

諗起都開心～

利申：宜家無職

Ho ball

睇炸
仲以為落場踢

冇是咁的 0分

辣殺老屎忽大嬸

人地食早餐關你差事咩
一陣做做下野無食早餐胃痛請病假咪仲衰

香港人D奴性真係強，食個早餐都要屌人
利申：好彩我公司比，唔影響工作記就得

掃地前食唔撚得既係要掃住食既
利申：賓賓掃地前都係番工時間

樓主都算客氣，我上次即刻拎起佢兜早餐一嘢淋落去佢塊面度，仲記得個兜係熱辣辣嘅湯通粉

兩三年前我都會好認真咁睇呢d post

仲開ＯＵＴＬＯＯＫ？

開視像啦

樓主咩公司 其實可以同佢講下次食完先返公司咪得 唔明點解要擺個老屎忽架子出黎屌鳩人 你自己都做過細 比返啲同理心啦

Btw
香港人奴性真係好強
為左份工可以廢寢忘餐

樓主自己開公司

移民十幾年，睇番宜家香港真大壓力，
記得我十幾年前係香港個陣，
係一間上市公司做，
9點鐘番到去，打完卡先去買早餐。
食完先上番去開工，
有時部門經理，食食下重打電話來叫買多杯咖啡。
而且新同事就一定要請哂全部人下午茶。
香港真係變哂社畜。

唔食飽工作效率會低，

上司安排小妹每個月搵一日開工前開個職安健短會。
編輯

咁你又屌人 唔比佢食早餐

90後又贏

好耐之前，有個新仔，可能有情緒病，又係喺公司食早餐，佢老細行過見到話佢寫字樓唔可以食野，佢一句野都冇講，企起身成碗通粉掟落佢老細塊面，之後就慢慢咁攞起個袋向門口走，成個場靜晒，果次超經典。

9點打完卡，先去茶記食早餐

咁多人針對小妹．．．

遲左起身應該第一件事諗射波啦
抵屌

返9點
930先到，吹陣水先去買早餐
食埋10點15,睇埋新聞先睇outlook
咁又點？我做到野你會唔會屌9我？

日日都打完卡先落街慢慢食

食我得啦，食咩早餐

有J的小妹

係你同事見到你個有J的小妹搞到無哂胃口食咋

可唔可以屌住你你用呢種態度同我講野

9點翻到去，成個department d人都慢慢洗杯飲咖啡食早餐，我當然跟大隊，冇9點半都未開始做啦

利申90後，兩電一鐵 headquarters office
你咩公司咁把炮，公司利潤多過兩電一鐵？

啱呀 而家d 90後真係
我平時都係臨訓前食定先

1/10

唔中意亂鬧人

仲以為係豬腦sir

我老細都係 Office 食早餐, 點炒?

早餐食飯盒？

我公司9點開工 我食早餐食到10點
利申： 90後

牙你老母

是但啦, 揾好多咩, 咪又係買唔到樓

樓主好型

其實一次半次，又唔影響人。
比d同理心，樓主你都經歷過做後生既階段。
你咪等佢完個早餐之後咪私底下同佢講聲話下次唔好。
你屌佢佢一定唔開心架，又無咁既必要。
你無非得到屌佢個下快感，但其實你老闆都無叫你去屌佢架喎。

垃撚圾，出嚟做嘢仲成個小學雞咁

講緊樓主呀，淨係識睇埋啲細微細眼嘢去判斷人

英文有個字好啱你，叫 petty。咁冇大將之風睇你都唔會升得幾高級

死全家啦你

會
因為你明明可以做更多

更年期阿嬸M到搵學生哥出火

咁好火肯定多瘡

你份糧唔夠我賣命

係office 食咁乖。我就衰啲，返到去打完卡落街食到10點先上返去，如果我係老闆都炒左我自己

我孚注重衛生 食完先上返公司
每日失蹤一陣姐

笑撚死
好撚型呀樓豬

Read

好大嘅官威呀

食早餐有咩問題 ？

#1 唔見咗

公司咁撚有人情味 用人情味出糧俾你
得唔得先

假膠都引到咁多真心

邊有公司唔比食早餐架

日日食埋早餐先做野

3點停工食下午茶

豬sir

Ching 真係好人
畀我直接倒落地下
叫佢執返乾淨先好做野

樓主欺善怕惡
小心遇到東家唔打打東家嘅90後

睇你都係連屌西都趕時間
不過你連屌西嘅機會都冇，因為唔會有女朋友，雞就得